舉報 Save HK

close group 睇唔到內容..

已混入

好易入，話i love hk 就得

Report, 多人咗好多

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

用假ac? 我有啲想用真ac, 廢事煩

其實除咗report 仲可以點分化

咩都冇講過，比人踢咗

被掀了，新社團只剩89位

咩事